急問邊度有得賣HTC手機電池

是咁的, 我用緊HTC desire 820,
因為跌過太多次, 手機電池接去主機版D線俾我跌爛左
之前以經被人整過$600
今日又跌爛, 我見都係換舊電池,
我想問香港邊度有地方有得賣呢舊HTC手機電池

我見台灣/EBAY都有得賣
但如果買台灣, 運埋嚟應該都成 兩舊幾, 仲要等
想知香港邊度有得賣手機電池

買部新既算啦仲整

no $